---
title: V2.8.0
---

# V2.8.0

::alert
La version 2.7 de Dokos est basée sur la version 13 d'ERPNext  
Le détail des changements publiés dans Dokos est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dokos/-/releases)
::

## Abonnements

- :rocket: Amélioration du flux de création et d'envoi d'une demande de paiement depuis un abonnement

